灌腸灌得唔夠乾淨俾條仔嬲咗我

點算好

gay?

明顯

點樣灌腸㗎Ching
利申 直